{
  "chapters": 2,
  "levels": {
    "1": [
      {
        "question": "యెహోవా వాక్కు ఎవరి ద్వారా వచ్చెను?",
        "options": [
          "యెషయా ద్వారా",
          "హగ్గయి ద్వారా",
          "జెకర్యా ద్వారా",
          "మలాకీ ద్వారా"
        ],
        "correct": 1
      },
      {
        "question": "ఈ మందిరము పాడై యుండగా మీరు సరంబీ వేసిన ఇండ్లలో నివసించుట సమయమా?",
        "options": [
          "కాదు",
          "తెలియదు",
          "బహుశా",
          "అవును"
        ],
        "correct": 3
      },
      {
        "question": "మీరు విస్తారముగా విత్తుచున్నారు గాని మీకు కొంచెమే పండుచున్నది.",
        "options": [
          "తెలియదు",
          "బహుశా",
          "అవును",
          "కాదు"
        ],
        "correct": 2
      },
      {
        "question": "కొండలెక్కి మ్రాను తెచ్చి మందిరమును కట్టుడి.",
        "options": [
          "అవును",
          "కాదు",
          "తెలియదు",
          "బహుశా"
        ],
        "correct": 0
      },
      {
        "question": "నేను మీకు తోడుగా ఉన్నాను.",
        "options": [
          "బహుశా",
          "కాదు",
          "తెలియదు",
          "అవును"
        ],
        "correct": 3
      }
    ],
    "2": [
      {
        "question": "ఈ మందిరము యొక్క మునుపటి వైభవమును చూచిన వారు మీలో ఉన్నారా?",
        "options": [
          "అవును",
          "తెలియదు",
          "బహుశా",
          "కాదు"
        ],
        "correct": 0
      },
      {
        "question": "ఈ కడవరి మందిరపు వైభవము మునుపటి మందిరపు వైభవము కంటే గొప్పదగును.",
        "options": [
          "కాదు",
          "బహుశా",
          "అవును",
          "తెలియదు"
        ],
        "correct": 2
      },
      {
        "question": "వెండి నాది, బంగారము నాది అని యెహోవా సెలవిచ్చుచున్నాడు.",
        "options": [
          "తెలియదు",
          "అవును",
          "కాదు",
          "బహుశా"
        ],
        "correct": 1
      },
      {
        "question": "నేను ఆకాశమును భూమిని కంపింపజేయుదును.",
        "options": [
          "బహుశా",
          "అవును",
          "కాదు",
          "తెలియదు"
        ],
        "correct": 1
      },
      {
        "question": "జెరుబ్బాబెలూ, నేను నిన్ను ముద్ర ఉంగరముగా పెట్టుకొందును.",
        "options": [
          "కాదు",
          "తెలియదు",
          "బహుశా",
          "అవును"
        ],
        "correct": 3
      }
    ]
  },
  "bookName": "Haggai"
}